和你傾｜ 大陳老師打完科必泰Biontech大談溝針醫學道德｜ 末日博士羅家聰分析香港《陸化經濟》

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

2021.03.23~~
Come On和你傾｜
大陳老師打完科必泰Biontech大談溝針醫學道德｜
末日博士羅家聰分析香港《陸化經濟》

HongKonger Station 香港台 LIVE
73.7K subscribers

Come On和你傾3.23｜大陳老師打完科必泰Biontech大談溝針醫學道德｜末日博士羅家聰分析香港《陸化經濟》

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

支持《香港台》：
-加拿大 Interac e-Transfer® 電子轉賬
Hongkongerstation@gmail.com
-銀行：Canadian Imperial Bank of Commerce
分行地址：4360 Highway 7, Unionville, ON L3R1L9
分行號碼：CC001001642 / 01642
Swift Code：CIBCCATT
收款帳戶：HongKonger Station (hongkongerstation@gmail.com)

- Paypal: